@inproceedings{Choi-Fort-Guillaume-Constant:CORIA-TALN:2023,
    author = {Choi, Hee-Soo and Fort, Kar\"en and Guillaume, Bruno and Constant, Mathieu},
    title = "Des ressources lexicales du fran\c{c}ais et de leur utilisation en TAL : \'etude des actes de TALN",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de la 30e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN),  volume 2 : travaux de recherche originaux - articles courts",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "23-36",
    note = "",
    abstract = "Au d\'ebut du XXIe si\`ecle, le fran\c{c}ais faisait encore partie des langues peu dot\'ees. Gr\^ace aux efforts de la communaut\'e fran\c{c}aise du traitement automatique des langues (TAL), de nombreuses ressources librement disponibles ont \'et\'e produites, dont des lexiques du fran\c{c}ais. \`A travers cet article, nous nous int\'eressons \`a leur devenir dans la communaut\'e par le prisme des actes de la conf\'erence TALN sur une p\'eriode de 20 ans.",
    keywords = "lexiques, ressources lexicales, fran\c{c}ais",
    url = "461980.pdf"
}
